有無每日都打一次飛機既朋友入黎報告下身體狀況

是

條j斷咗

飛機師

兩次

打飛機師

好精神

變咗印仔

暖師

日日睇定仔打

成日都想瞓覺

唔知J TB同J 普通女性有咩分別

答你唔到sorry

身體好左

Jer痛師

米癲拉

大隻左又靚仔左

每日師

日日一j, 好多年, 條j 仲好硬

路都行唔到

日日叫定仔幫下打完再騎上去

仲未死

條j變長咗

use it or lose it

你咩事

日日諗住印仔打飛機
又冇得俾印仔屌
搞到精神不振

米痴拉

認真答

個人易攰咗

好到冇得再好

每日飛機師

戒J中

好地地喎

一日一次冇咩感覺
一日兩次持續一個星期就可能尿道炎，有d痛
如果兩日冇打射個陣會痛

打完去跑步 唔夠5k就冇力
利申 以前10K 當熱身

印狗同木耳一樣都係負心漢大仆街

同定延做嗰陣持久咗

定仔每日都打，仲好健康

由小學識打飛機起已經係每日一次除左去旅行同埋有時太攰瞓左冇打到之外，真係日日臨瞓前都打很爽，不過一路以黎都腳軟軟咁，做運動成日拗柴咁，不過年頭開始做gym好返好多，而家一日唔打一次飛機就周身唔聚財咁

今日打咗兩次精神狀況良好

精神左，大隻左，高左

事實師

像個飛機師 換上風衣
快樂似紅黃藍綠 錶板跳字
快似箭 沿著快線
迎著微黃霧燈超速衝線

小伙子 撥去帽子
為妳完全情癡 不可抑制
盼與妳明日碰見
承認我為妳的熱情未變

唔J唔知身體好

脫髮

變咗聖人

自從買左氣炸鍋
日日打飛機都頂得順

講咩都要加 。

冇乜問題 有時一日兩次

條鳩粗左線條又靚左, 好似做gym咁

印仔今日又j椎名空？

日日都要打飛機取暖

勤做重訓
飲食休息正常根本無事

大魔術師

無咩大問題

係打飛機時間越黎越長

小心中武肺！

解析：沉迷手淫，容易出現泌尿系統的並發症。

1.十四五歲開始手淫，出現過前列腺炎尿道炎，現在心悸。治療情況：前列腺癌狀改善，現在主要是心悸很煩惱。

2.我從初中開始就手淫了，一直持續到現在，可是最近發現有點尿道炎趨勢，尿尿的時候有點痛，自己買了點消炎藥吃，就緩解了，就沒吃了？現在又有了。

3.兩個月前一次手淫後陰莖裡面不舒服，剛開始感覺堵著，現在是有時候會略疼略癢。小便會有時候疼。前兩天射精還出了一次血。曾經去了兩家醫院尿檢都是白細胞增多，第一家打了三天左氧氟沙星針和頭孢針，沒什麼效果，後來第二家來了兩盒左氧氟沙星膠囊，現在還是這樣。天的氟康唑。現在又吃了一個星期的三金片。。現在感覺症狀還在，偶爾，小便有點疼⋯

4.我手淫導致重度早洩，去醫院檢查有尿道炎，他是導致早洩的原因麼？

5.以前讀大學就每天手淫，導致尿道炎，後可能又引起了前列腺炎，至今3年了，一直一來拉尿開始都會被堵著的感覺，剛出來一下子會很急很難受，一下出不來，要緩10幾秒鐘，因為能夠忍受這樣的症狀就一直沒再往下吃藥，因為急性期的時候吃藥吃了一下後後再怎麼吃也是只能保持在這個症狀上了，所以沒再往下治療，不知道最初對不對，所以拖到現在，最近尿道炎又發了，害怕會影響到睾丸和腎臟以及生長能力，一直想把症狀徹底恢復，不知我這樣的情況還能恢復好嗎？我30歲還沒結婚生子！很擔心很擔心！請醫生給個治療方案！

6.我已經手淫了3年了，得了尿道炎，但是一射精就會復發怎麼辦啊，我已經戒了快一年了，現在陰莖11厘米，在青春期，將會再長長嗎？

7.想諮詢一下。本人今年22歲，可是一直都沒有女朋友，所以每星期都會給自己手淫4-5次，不知道是不是最近手淫的頻率有點高，最近感覺有點尿頻尿急尿痛，小便的時候還火辣辣的，好像還有點紅腫，自己去藥店買了點藥吃，效果不怎麼樣。

8.我手淫後醫生說我是尿道炎有4個月了，我吃了很多藥還喝了中藥現在還沒好我檢查尿時是正常的，請問我這能治好嗎？我還尿頻尿尿的不舒服尿時有時會痛但是幾乎不痛我現在還吃什麼藥？

9.我尿道炎好了一個２星期了，昨天晚上手淫了，今天有點尿頻，請問是尿道炎復發嗎？還有昨天手淫後怎麼殘留一些痛啊？過了幾分鐘就不痛了。

10.13歲開始手淫，有5年了，後來尿頻尿不盡，到醫院看過了，得了尿道炎，吃過藥，可有時這病還範，該怎麼辦？

11.以前專門手淫，後來得了尿道炎，現在不知道有沒有治療好，還有一個星期遺精一次正常嗎？男人一個月遺遺精算正常？本次發病及持續的時間：現在就是一個遺精一次？

12.我一直有手淫，也知道這樣不好，可是我一直沒有辦法戒掉，總是事後就後悔，一個人的時候又開始了手淫，現在我發現我有尿道炎了。

13.我有手淫的習慣，有時一天一次，有時2天一次，手淫過後很難屙出尿，就算屙出尿，都會一邊屙一邊痛。有時尿屙的很黃，尿道有很辣，很熱的感覺。我有肝內膽管結石；有淥豆那麼大。在幾年前的過尿道炎，很難治的好，於是買一些氯黴素針水回來，然後拿牙籤粘一點；插入尿道，希望可以降低消毒的作用，誰知做了之後，尿道很辣，很痛，請問這種會不會損傷尿道？為什麼有時尿屙的很黃，很刺痛？經常手淫會不會影響生育？請問怎樣做才能治好？謝謝

14.本人19歲。由於長期過度手淫導致龜頭炎和尿道炎。請問不治療會自愈嗎？龜頭上面有紅點，表面粗糙不光滑。尿道口發紅。尿急，尿痛。

15.我手淫半年。我先是得了尿道炎，後來沒手淫了。可是還是尿頻憋不住。請問這是反應嗎？我遺精也交替，常打哈欠。

16.上星期六日手淫一次，之前每月也有手淫，有尿道炎，沒治，現在血漿藥丸有疼痛感，不是很痛，就是連接關節炎藥那痛，血漿丸後部也痛。

17.手淫有四年了，現在尿道口紅腫，外翻，尿道壁有紫色的部分，有時候尿道刺痛，小便也有時會有刺痛感，現在手淫過後尿道刺痛感代替，時間久了就沒事了。是不是尿路感染呢？要吃什麼藥？

最長打到幾耐？

1-2小時不等
仲有射個時雖然好爽
但唔係'盡興'個feel

睇連燈見位位巴打都每天手淫 我就有樣學樣 宜家搞到身體衰退 陰部症狀頻出 感覺提早步入中年

冇性欲打飛機嗰啲先應該要檢查身體

m字額 甩多左頭髮
成日好攰咁 好冇精神
唔知關唔關 夜訓事
利申 日日 3點 4點先訓

係

j到。。。就黎死

輕鬆

每日都打師

唔夠刺激

平日通常每日三次
有得扑野果日通常朝早打一次
同日夜晚扑野可以兩次以上

影響：
射嘅劑量少左
頭髮無咩少到
髮線有少少上移但應該純粹關年紀事
肚毛越嚟越多
體力冇咩影響
性慾比十幾歲果陣大左
扑野大力左同比以前更加狂暴
會用狗屌拉埋離大大力屌入去再彈前
射完好快回血硬番

每日扑1次講唔講得